原來利物浦都唔係最好笑

曼聯

係

廢老落場晨運

今場又咩籍口呢

晨運

輸給巴素利

巴素利？疤狗我就識

點都首名出線是但la
下場利狗落歐霸

皇者曼識輸

起碼輸7球先會落歐霸

計對賽

垃圾獌

Basel’s last five Champions League fixtures at home to English clubs:

Basel 1-0 Man Utd
Basel 2-1 Man Utd
Basel 1-0 Chelsea
Basel 1-0 Liverpool
Basel 1-4 Arsenal

得雲爺爺嬴到

雲加又然

哈哈哈哈哈哈😂

巴素利....成日贏英超波

雲加

洗左幾次話獌？

推

Gum

永續